埋嚟share cover

入夜寧舍好唱口

自己推

單機都要推
beyond

絲打，可唔可以試下清唱王菲首紅豆來聽下
試下唔好加effect